Hi 淡殺 （1237）

牛gel
轉勢日

個名咩事

唔好升呀，我仲未上車

殺淡

sor 打錯 剛剛老闆望住我 再開過

處男好激氣，唔好嬲，比你牛軍們威一陣2點交返個場比熊軍啦

恆指磨夠未 肯落23500未

此po議員

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

hi 淡殺

正式宣佈牛屎開始！！

道期啪春藥

個名

今次仆街了 post名都要殺淡
牛GEL

今日真係轉向 張+1 過夜

港女無動於衷

lm bin c

甚至有點想笑

完美表演咩叫跟跌唔跟升

悶悶地睇其他鳩叫

唔小心 打錯左名 剛剛好預言左 殺淡

2點前應該都係30點上落 等碌棍出黎

淡友並唔係辣殺

打算提現PROFIT 有冇人支持我
再唔提我驚遲下無埋

呢個post將証明淡友係應該被殺收市保守見240先

牛柱咁粗邊有得升

升了

淡殺(牛)

睇邊個笑到最後

最近打親都贏 我已轉身可入好友

風向轉得咁快既
朝早喊打喊殺到235 而家喊打喊殺到240

即係235係時候了

淡殺

好，就240

235追熊果D 痛到仆街

以連登既燈力
一定係淡殺牛

點算呀 put咗佢又升

呀仔，上次大奇蹟日係幾多點

斬

黑巴又中trap

大棍穿頂

牛熊勿高J

omg, 點解

冇追呀2370先落手

膠仔 我個心好痛

牛軍上呀

比D信念

熊熊day low now

假突破lower low拎liqxxxx

今日高位明日低位

1233未開架

今日一定唔會轉向轉番升勢，賭乜都得，利伸，熊235最低位放左

有profit咁好

買左熊 可以點部署？

過夜m 記加大

清 你講少句得唔得

加多兩件脆香雞翼

放左張+1。。
變返吉軍 大家加油

儲儲埋埋架
唔係一野過賺
愈黎愈少啦

熊軍必勝？

我都覺
應該只係反彈下

前兩日唔追熊依家先追，比你追到未又係食100點左右，追唔到分分鐘要輸突幾百點，做乜咁傻豬阿

清好勁, 下次跟OK?

我依家吉吉

呃人上牛車可恥

升一升又落返黎

投資有風險

咁cash out一半先囉
我無提現profit經驗
通常搵都係提現番輸淨嗰啲啲

兩點都未到，都唔知你地急乜

薑仔呢期咁gel

今日聽股票群個c9 分析話3點後跌

贏錢唔係唔gel得呀下

此話當真？

好想食C9... 啊...唔係...係識C9先岩

我吉吉得234 算，我要用1000蚊搵番6千蚊番黎，依兩日搵到兩舊水

而家開淡 下望唔多 唔抵

係咪要表演跳樓啦

平時啲錢錢錢大c筆記都係佢寫
我偷圖轉發過黎

c9奈呢 佢點睇

C奶 救救我

勁

下D筆記好似好伏

下望有2幻3點

下望0，點會唔多

因為個筆記係mark低大c講嘅重點

我唔貪心 唔好話賺 只係想打和返今日

豬左好多咩

1.改名轉運
2.性交轉運
3.俾晒啲錢我幫你祈福

奈奈宜家先上水

我見個成日贏錢嘅哥哥買左閪水

今朝八 九十點到

守多陣內，兩日內必到23450，不過要等佢下一水升番再回調，你唔比佢震到就得

信我 跌硬

中午要食飯

ok 信你

就落雨 記得收杉呀

終於有錢食飯

點樣睇到234嘅？
因為我淨係睇到23550
琴日夜期見235就彈啦
今日又係

好想揀2

day high 家姑

日日係屋企食

2.

Ok 腳b 幫 黑b 性交轉運

走勢永遠不斷重演

唔好呀

非GAY

隻農夫$39啦

牛軍

上證
港女完全無視咗

哇CLS

唔知媽咪麵仲有冇SH緊

好啦call 恆指put黃金

港女好似又比人壓住
爺閪都上頂
睇路

妹必跌

跟大芋

暫時無見佢出post話賣

跟跌不跟升

唔好啦

放左嘅就升
Strong hold緊嘅就跌

根據我輸錢經驗 係真

噉你仲唔加沽等幾時

跟你學既

似跌喎

訓左半個鐘起身又係番呢個位 好悶

5 格食左

想熊

升定跌呀，爽手一棍啦

牛軍交場

牛軍威左一個鐘 係時候到熊軍上

走左先棍

熊仔們
Show time

垃圾指數

淡殺 （牛）🤙

醉巴咁快食咗

班老屎忽成日叫我地唔好同個市作對做淡

兩點棍真係好睇

又升返撚狗

熊熊過唔過夜好

做吉軍原來咁爽

正常應該call，call係對市場有信心，睇好經濟，開put係惡意行為，會有報應架

好彩隻牛見唔對路 食左1格賺餐晏仔就走左

又交返比牛軍

淆底

留個名先

最後逃生門

-1 上左車 有冇人gun

悔改了

真 開put正仆街

傻Q企得好硬

你睇佢會落到幾多?

期指咪玩燈制啦on9

輕輕鬆鬆又食5格
加油呀熊B，我心同你地長存

叻仔

set 定價入牛先

原來係我講架

冇啦 硬到咁
最盡咪511 510

睇聽日233

咩環境頭先行開左

gun返自己

上返水睇下牛軍還健在嗎?

升返啦，無事啦

期指仲綠燈 驚閪

明明綠燈轉眼變成紅燈

咁攪法3點棍會唔會freefall

佢家下綠色燈~轉個身又紅色燈~~

明日就知

3點滅世棍跌

又轉綠色燈

玩燈制

我睇聽日大跌市

吉吉左幾日好舒

唔會嘅會上

跌穿500就好

好悶呀

訓著咗 五仔肯仆街未

快d 升la

有冇人等緊返上24300 沽

唔係咁講窩可以博call上30 左右再put

升啦

有無人跟沽黃金呀賺得好快

妹左咁耐冇成交咁濟

壓住唔比升
牛牛好慘

港股有無

LIXXXXXX套plan睇下會唔會咁勁又中到
btw如果真係掂到我溝多2張又點話

港股睇好QQ 鑽石能量底

期指係咁升
恆指係咁跌

喂會咁架咩

妹妹

點睇到450？我淨係睇到550

我都考慮緊

補唔到裂口
反彈掛

冇沽，不過老母呢排成日聽大C搞到佢成日好想等低位撈兩舊實金放床下底

會唔會變高水

未見底

邊日裂口有234

我條仔又係成日話買金

好耐冇見紫巴，係咪jump 左

夜晚8:30你仲買到？

跌咁多
發到豬頭咁啦

可以買期 買ig

記得佢美女高位斬左

開始跌啦窩

入番無講姐

好撚驚 變返吉吉
枝棍都唔知向上定下

今日仲話買啲匯豐俾我

滅世巨棍呢

落緊

期指又比人沽

一講完就到

痴線 又三點準時就插

好驚，一陣都係唔買牛過

個c9話3點後跌

請教下
咩時候你地會買 購/沽?
見呢度全部買牛熊多

以為呢個位係高j熊？
岩岩先開始咋

好撚準點解你之前唔跟

屌那星 比人抄名開nba post
係都炒第二個啦

無買過
通常驚打靶先買

仲以為個mon有問題

C9股神

買得牛熊都唔驚打靶啦

c9先勁, 又有錢又好屌

係囉
我以為係你，正想覆個時
再睇，點解會係拉post

不如你直接圈俾我睇
我真係搵唔到
真心想學野

唔要得

我都心諗我幾時會講nba野

你點知好屌的

驚打靶買認購/沽

早幾日都見到 心諗 係你改咗名定係你兄弟

佢成日炒700牛熊

拉post_Xander

說好的2萬4呢

好痴線
我又唔出名

奈奈愛國愛黨愛主席
買股票又無賺錢
唔好拉我呀

屌過

我以為係同一個人黎

真係屌過, c9都唔一定係肥同老架麻

以玩完巴性格幾時同人對賭賭到俾師奶食咗佢隻豬都唔出奇

股票群啲c9 icon好多都靚女黎

紫巴最長命戈個都jump 唔會啦

願聞其詳

趁人少少 cap幾張黎睇睇先啦

我有美圖秀秀個icon都可以靚過奈奈

高位陰跌百幾點 廢到

熊軍又然

樓豬-1 無走既話又然緊

估唔到財經台都有ntr

seed呢

no no

8成係新移民啦

想睇

2點磨左成個鐘

悶到

屌你老母又升乜

我無講大話啦

晏就妹到今日係專心工作day

輕熟女好撚正

咩事

15:20又到牛軍出場，聽朝好比返個場熊軍啦

1000億都冇 恒指含撚啦

過夜熊好冇呢

三點半滅世巨棍跌ready

聽日應該好精彩

外圍做好 好想試+1

一到3點半港女升

博一博

今日成日都係妹

same thought 等佢彈高熊

想引人入牛咁

定係聽日彈高-1算

出太陽，走呀熊軍

同船

俾力啦牛軍升緊架
唔升多D，我等陣隻熊好貴買唔落手過夜架

連陸叔都咁睇

港女妹夠未

5號仔聽日drop to zero

牛軍又大勝

Who

五仔唔係想衝DH收吖嘛

梗係食蛋糕熊 空空哈可以保平安

今日個市悶到呢

聽日後日仲悶，期指轉倉期

大升幾點

等緊2幻4同2幻4200
黎緊4棍4粒鐘,唔知係未又要拉高,又要保返周線唔頂得太行倒T咁行
頂得太行,星期一未必即插

牛軍好消息，週收出四連陰，見底訊號好強，請為黎緊既290做好入貨準備

勁撚刀今晚又入牛過夜先

牛過

港女既廢

邊個都阻唔到我打飛機

今日恆指走勢凌厲，全日高開高收
收市大升3點

無事啦 升番晒
牛軍又贏

屌隻五仔真係夠膽自私衝DH
夠薑轉埋燈吖仆街五仔

升得咁慢

5號自私上

0005倒升都似

242 不是夢

跌就帶奈銀跌
升就自私升

仲未走曬d奈銀

奈銀仲喺低位徘徊緊點解五仔可以咁自私架

都無人走

真係正仆街黎㗎

奈銀擺下先啦
如果我係你我會逐步加倉去溝
玩長線

5仔轉埋燈添

On9

五仔轉燈???!!!

沽佢老母閪

之後都係趁反彈走啦

今日收得靚

真係夠薑轉燈由得奈銀喺地獄掙扎
好嬲好嬲

奈銀d 爛泥黎

5仔轉燈啦
無事啦

仲唔引到班廢老老散瘋狂掃5仔

今次到邊個做白武士救5仔

聽日一齊落地獄啦

熊咁大成交
加埋morning star
聽日小心比人夾

熊証多牛証成10億 性交。。
自己睇路

聽日準備殺熊

入咗牛
驚閪咩牛過反殺你班熊軍
聽日243見啦

呃你28蚊真係底

236 牛b死曬即拉 升 出埋綠棍
唔通轉升？

幅圖就好似大升好多咁
但明明先升幾十點

用左50萬掃5仔都可以俾aastock擺上新聞報導擺明引人入貨, 呢隻垃圾好撚快就會變廢紙

熊軍玩完
5號仔已經跌完

聽日仲唔爆升

牛軍又準備好做雞

吉吉保平安

跌浪完結

熊b死了

又吉吉左

渣ga

有無人跟左我

毒品調查科查0005未屌你老母

殺落235一定好多人追沽
日日都跌養到散户撈底溝貨正put驚閪
夾到237都唔放
聽日反殺熊軍啦

利申：鳩up

今日升太少，熊仔太貴，聽朝睇牛軍衝撚晒出嚟打J射到周地精算啦

same

成交大可以係平倉
熊軍數緊銀紙了

牛牛4點前成交唔到嘅單係會自動無效定要聽日0915手動取消？唔取消會點？

工傷 五癆七傷個傷

想入7500

傻牛SH咪低成交囉

死曬啦 邊有牛b

要同大家一齊走

仆街張-1 唔記得放。
豬左5舊

牛柱咁粗都睇唔到

極牛235仲有一堆

樂享2.88頂咗咁耐最後都係開市個低位收

驚咩，都未見底

今晚熊b可能要死了

樓下阿婆都買得多過佢

搬晒去233 sh緊啦

等跌番先放

233不動如山

尾市引牛
聽朝殺

聽朝爆上239 開沽

+25咋
牛軍就打晒飛機

唉 趕唔切入7500

比牛slut威下啦

有段時間衝到2.9X
高J就慘

救你一命
聽日首領然硬

睇美股TSLA又就黎穿400 電池日? 笑死

空空哈才是上策

個市又低成交 又妹市
我就真係打唔落

吉吉食花生算

23550下邊仲有幾隻牛未死 試下殺埋佢

睇tsla真係好睇過戲啲人開始掃完見跌都唔走人, 以為遲早都會彈上去

你驚明日唔會

350 叫我入貨

全球死忠夠多就可以推返上去
早排先跌到300頭轉個撚頭又上返45X
點會唔心雄呀
個個屌晒鬼叫人止蝕果D係仆街之類

早2星期300頭咪又唔敢J

牛軍今日贏到開巷
勁升25點

5號仔帶升創單日新高

300再叫埋我

咁快幫牛軍gel頭

真吉吉萬歲

早兩個禮拜成個倉坐緊邊有錢J
幾經辛苦上返去走到重賺到餐加大

冇人幫牛軍gel
我地哩啲吉吉唯有幫佢哋打下氣

期貨1600之後又落返去

公海個輸錢Pi 真係好痴線

反彈乏力，沽呀

代表今晚到熊軍打飛機
聽日到牛軍打飛機

我執5格都放了

腳仔今日走咗熊啦？

好友經濟論

電池日前已經收割完留低d散戶係度 好慘

熊軍今晚打飛機
聽日屌死港女

350不了 300就入

一早走左7500
呢排都唔想玩住了
無咩MOOD

300不了 250就入

又要拎番琴晚打個段野出黎

牛三期間次次有人叫人唔好高追, 插番落黎要走人之類既說話都會俾人屌到上太空架啦, 但每次股災就係要有呢啲原素先會發生

TSLA個段經文先痴線

乜水黎, 俾條link黎睇下好喎

dji都升啦

咪gel啦，再gel唔知幾時先返家鄉

平時叫淡友 上唔到熱門。。
今次淡殺上到

熊ＧＥＬ！

因為你冇不推文回覆

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

今晚tesla帶頭千跌

不推文啦
唔好阻住正經POST

我都係鐘意好友經濟論真係好撚正

牛軍:
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

熊軍:
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

歐洲狂升, 道期狂升, 今晚夜期仲唔去番240

快快趣完左佢啦。
女似燈緊我張-1咁

聽日243都毫無懸念啦

假彈閪冧

我睇見啲綠燈已經扯扯哋

2點會落返237再等上

-1平開比我走

道指咁扯

轟上去

下個月買隻遠熊日日熊過等美國制裁
目標at least 22000啦

仲未推到上pin

坐倉論：
開call 倉，個市回調幾日夾足幾日，當個市終於升返上家鄉，心理上已經可以放鬆就平手走。就會心諗之前跌左幾日，今日終於返家鄉，應該係假彈，反手put, 之後幾日繼續升，又夾過，最後夾爆倉，最後你就會心諗點解次次都夾我？

因為你最後put呀!你對經濟有惡意行為！ 想佢跌！抵啦！

食下午茶

屌格仔餅多醬

識食一定要落白砂糖

樓主pin起佢得唔得

你洗唔洗整個淡友坐倉論?

咁岩

人天生根本都不可以坐死開call的一個

哇屌
好想食但係極肥

奈奈有無限quota咁

多醬多砂糖勁正

淨係夠錢飲咖啡

佢痴線架, 凌晨1點可以食野食到夜晚正餐咁多份量

坐倉論：
開put倉，個市扯旗夾足幾日，當個市終於閪冧坐到番家鄉，心理上已經可以放鬆就賺少少走。就會心諗而家應該回調緊就到底，可以撈底等反彈，反手call, 之後幾日繼續趺，又夾過，最後夾爆倉，最後你就會心諗點解次次都夾我？

因為你最後call呀!你係熊市閪冧搏佢升！ 想佢坐火箭上去！抵啦！

依家先飲咖啡仲瞓到覺?

= 我 一餐

唔知點解好似有少少首領既身影

為美股做好準備

pin應該要改多野入去

我鍾意飲咖啡

集思廣益 一齊改改佢

如果我1001 一定要加好友經濟論入pin到

我宜家加多先，下次用哩個pin

仆街，d金食左春藥同我返落地獄！

有呀

醉b fatfat

高水啦 牛gel

好肥呀
不過遲啲先減

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

有錢人先嘆啡
窮撚食格仔餅

夜期升緊喔
牛
牛
哈～

聽日千升無計傾

唔好咁講，尋日損手爛腳十幾分鐘無左好多錢

反彈浪正式開始

牛gel

重返242 信唔信

今晚印銀紙
牛軍冇得輸
牛gel

好野

我日日損傷

SAVE低 1001用呢個PIN起佢

我犧牲我張-1幫手gel

多d人一齊gel
牛軍最緊要一家人齊齊整整

牛gel!
牛～牛～哈～！！！

升升升

尋日都係高水

由得班傻牛啦聽朝高開18點架啦

cls
今日低開高收
已經證明牛軍棍棍有力啦
轉勢殺熊

聽日去番第一站240先 牛牛哈

真殺曬班傻熊佢

呢個真 我回覆70蚊溝落黎都未驚過

點解美股會升

唔止蝕就唔會蝕

首領硬坐法

有乜所謂 港股獨立咗好耐琴晚美股升
港股跟跌唔跟升

27蚊鑽石能量底

真奈奈講得太啱

根本就係世紀騙局
無止蝕呢個諗法就唔會比位d大芋去呃貨抽升

嗌止蝕哥班全部都係惡意行為，幫大户呃貨升，會有報應

岩先我改坐倉論個陣 越諗啲情節越似首領

如果星期5前收24300,分分鐘下星期一炒上
所以掂住落,我估
快D上去俾我沽落去

熊過可以點部署
可唔可以比我走

牛牛哈

驚閪咩 你都熊過咗啦

夜期妹跌緊
驚咩

可以熊GEL

有無許願棍 可以一棍打落地獄

夜期開張call 對沖

美女升好多 又行大牛市

你都洗濕左個頭 洗埋佢啦

gel下蝕剩幾錢

窮L無錢玩期

美女又搭到個跳台咁高 又係琴晚咁玩?

跪求平開 打和啦好無

道指納指都升，係真升市。。。唔係跳台呀
又不停創新高

今日又有人叫我止蝕工商
我話我唔係輸緊 我係坐緊貨
下年就升番

我諗起姜SIR個張GIF

想呃我啲貨

係叫你賺錢

又數錢

你意思係部署買樓？

又數下剩返幾錢

佢講得好岩

夜期同外圍都升到無break
揀樓jump就有我份

當你醒起港女獨有既特性 你就會安心曬

其實佢要跌到幾多就一下插落去喇
之後大上大落先係股市嘛

-1 被夾100點 針了

針前比個Ac我
我聽日幫你數錢

夜期都係綠燈
諗唔到唔jump嘅可能性

放左就叫蝕
正股好少會放喇 除非仙股彈上去個d

沽空軍圍爐揮手區

第一次睇笑到我仆街

又岩
正股驚閪

我十手，輸緊幾亳子姐
同我一齊買工商啲fd ，c9 講緊都$4.6-5
又重倉過我
我fd農行輸緊$1.3，成$20萬仲傷

無錯

唔太睇好銀行股
傳統銀行業萎縮緊

啱呀
想當年呀叔我買匯豐
下刪一千字

我隻工商係全中國最賺錢嘅企業
唔驚

湯文亮:匯豐150元不是夢

唔係夢，係妄想

睇過呢套都幾真實，好慘架

點睇大選後股市 華爾街班撚屌撐dem

有個後生女陪佢遊山玩水算唔算真實

我們在英國的貓，
願人皆尊貓的名為獅，
願貓的國降臨，
願貓的股價行在地上，如同ATMX行在天上。
我們持有的奈銀，求貓今天不要帶領他們。
又求饒恕我們的熊，如同我們饒恕沽爆奈銀的人。
保佑我們不受牛的誘惑；拯救我們脫離大戶。
因為金融、地產、舊經濟，皆屬於貓，永無窮盡。
阿喵。

係咪有視帝祥嗰套戲

大把呀叔以為自己仲有魅力

喵

好似得佢，佢係熊軍首領淨係識沽

阿叔其實幾好

蝦蝦蝦

真咩

咁大隻！

今日仲係負數

仲要白烚一定係游水靚蝦

大把後生女鐘意呀叔
可能睇得太多泡菜劇

日日食三文魚因住大家葡萄得濟咒你生蟲啊

今晚賺到錢聽日食海鮮

我反而鍾意成熟少少嘅女女平時返工好多

三文魚咋葡萄我負數...

搭車笑左出黎

大芋個本有冇億位數

總之係ig擺好多錢

咁你一球野都只係1% 驚閪咩

今晚唔使食宵夜喇掛

鎂要乘7.8架

好難講佢邊有停過

又夠鐘牛gel

call 埋納指

仲係綠燈唔怕！

北水嚟料

高開 牛gel
綠燈 牛gel
反彈 牛gel

教我做牛點輸

只限有錢阿叔

Day day 負數

老實

要靠納指反cup

我簡單啲 鍾意瘦底大波靚女

係現實

好少

我都好現實，有錢食海鮮無錢飲咖啡

開ig
再DM你ig比佢地睇
就有大把女

北水入屌米 QQ 外賣仔
ATMX 似有下浪

曲線讚自己喎奶清

返工個班都好現實，睇你帶咩錶用咩喼

納指call上車最後機會

今日唔係好跟升

大棍升左啦
仲想點

剩睇你ig都濕晒啦

望到輸左幾層樓

牛得？

我申請左個幾月都無打俾我

要呀
晏啲食生果
夜啲會肚餓

我唔算瘦同靚

你似tina定似蘇霖

你唔算瘦同靚咁我咪痴肥恐龍曪

似雲吞

Tina成個吳業坤咁
蘇琳選美出身點都靚啲嘅

不過我2個都唔似
最多似tina咁矮

唔好踢爆我啦

以前就瘦
而家肥左好多

話自己大波

少少啦

夜期一蹶不振
成晚點捱

我鍾意ig呢個莊打俾佢？

佢可能知我窮唔做我生意

不得了

似家姐啦

家姐細妹都唔得

今晚又要跌
真係殺盡好友先升

最近好似有個叫iris都唔錯

馬介休D女正D

花姐

vivi

表演高台跳水

Sick ball！
夢乃同麗珍

唔會嘅但真心CFD好玩好多

Vivi都正

屌啊又跌

你望佢期貨而家跌深啲 唔係今晚都幾難升

今晚又印錢應該會止得返去既
牛牛哈

升返啦 冇事既

跌番啦 無事啦

奈B睇跌咩
你好耐冇分析過個市

明晨 指數會塌下來吧
突然你我買的一切 未曾競價已火化

反手算

仲未見底

道期仲喺同一個位
夜期插咗咁多

牛slut

夜期跌乜

唔識睇

為牛軍同首領默哀

-1 回到家鄉

走啦 反手 call
今晚大爆升

引淡殺

gun

如果而家都升唔起
今晚凶多吉少

成日跌舊經濟就抽新經濟去救市，你係真係轉到型先好講，個pe已經

唔掂喎
都唔跟升

跟

坐倉論

垃圾到
道期仲喺同一個位
夜期跌乜鳩
派錢比熊軍？

痴撚線港女

唔好撚跌呀屌

我要上返900阿

睇黎聽日入返牛了
呢個po名好邪，次次打錯都有事發生

點解咁無方向架

仲係繼續咩位開put都賺錢

熊軍gel定先

天 文 台 在 9 月 23 日 下 午 8 時 25 分 發 出 雷 暴 警 告 ， 有 效 時 間 至 今 日 下 午 10 時 30 分 ， 預 料 香 港 有 幾 陣 雷 暴 。 雷 暴 發 生 時 ， 請 採 取 以 下 預 防 措 施 ：

1. 停 止 call 貨。 有 call 的 人 士 應 暫 時 止 蝕。

2. 切 勿 嘗 試 接 近 低 位 ，作 出 撈 底 或 博 反 彈 之 危 險 舉 動 。

準備930V彈

feel到道指喺不久既將來會重返28000

恒指都係

劍指30000 大關

唔信邪，大注再call納指9000 鎂一點

巴打咁勇

可唔可以分享下你資產點嚟

大戶本多終勝法 冇得輸

1）返工
2）投資 （股票/期/CFD)

開市會上返去架

又有牛食

就咁睇做完一次頭肩頂 會升一轉先插

只升不插

咩事 唔跟跌既喂

沖呀

巴打頂唔頂到

見到戶口係咁跳

跌番啦
冇事啦

升返啦
無事啦

過埋長假先call

已正數

港女整走哂d人
咩都唔係好跟了

唔賣出去就唔會蝕

頂住頂住！

仲係好多牛

屌 243熊

屌 聽日低開既話真係喊出黎

聽日會唔會實現我既大膽既想法

trap

又大跌

23450

今晚美帝紅住收嘅話
聽日好易殺兩條

我屌 又跌

放棄今日不利我返去玩黃金

冷靜下先，唔好亂trade

痴線 熊軍又然 唔撚係呀

冇希望啦

玩原油

講黎聽下得唔得

246 +1

一放棄就升

近排炒range?

郭平在開幕式上發表了《5機協同，共創行業新價值》的主題演講，他表示美國持續的打壓給華為的經營帶來了很大的壓力，具體仍在評估。面對這種壓力，郭平表示求生存依然是華為的主線。

對於華為當前的狀況，郭平引用大仲馬的一句話描述：「人類的全部智慧都包含在兩個詞中：等待和希望。」據介紹，華為全聯接大會2020將於9月23日在上海舉行。

阿任正非又話唔怕你老美制裁既

無野嘅，輸咪輸

新一屆燈神

屌 喊出黎
差個幾秒禁唔切

又跌

逢高必沽d 朋友

明明雷暴警告完咗喇喎 做乜仲插架

剩係講埋啲鳩嘢

我指華為啲人

今日教大家
咩叫淡殺(牛)

薑b call TSLA

又搭高個台跳落去
快撚d跳啦

早講嘛

真係淡殺
殺到牛軍落地獄

快撚D跌啦,係度晒時間妹,熔斷算鳩數

少少錢380附近tsla long put 點睇

Diu nei

如果今晚美股反彈上去
聽日243見
不過聽日應該234見

有246咩

236呀打錯

一陣就升番啦

佢跌我都要236放單
For聽日 信念

求下你升返上750啦

236齊頭call？
訓醒數錢啦 240

係呀
唔拎咁盡 補裂口就走

現價最平仲係243熊

悶

你睇到幾淡?

孤身走熊路

我發現得我一人對trump有信念
HK will go to hell

堅持睇淡

淆軍rip

put極都有錢賺送錢

Tesla告政府收支那關稅再奶共多啲啦屌你

我隻熊呀

Tesla電池攪咩 10％

行完第3階段

回血完畢

Elon Musk 鳩噏嚟

同昨日一樣
我覺得大市會去233

希望有m記加大就算

我都手痕+左
想體驗下買call日日輸

Gun

23680+1左

其實都到左我想call個位
不過已經2次呢啲位彈
所以第三次我唔會call

我都係搏下快閃
所以都係set價平
預備關機訓教

試3次，好易穿

前底23556
我估會做埋lower low先彈

聽日牛軍又做雞
乾炒牛河雞絲翅

又食。。。cls

你個大肥婆

宵夜啦
食完飯食咗3舊梨同一包餅咋

落好多油嘅牛河同加好多澱粉嘅濃湯
邪惡到你吖

啲茶記咁夜都唔關門架咩

好肚餓啊屌

應該叫大排檔
不過有啲食粥粉麵嘅會開好夜

大排檔呢個名好懷念，香港已經無左好耐

澳門仲有啲係街邊食
牛河係條街炒（佢有鋪位，但唔知點解要喺條街炒）

幾正
好有feel

White House News Conference today at 6:00 P.M. Economy, Job gains and Vaccine development are all doing GREAT!

有無得救到我D牛

似做完底
會上返去橫行

我去訓了

你地繼續努力

好似 唔掂啦
印鈔機出動未

熊gel
今次點gel都升唔返

黎料,DJI 閪冧了

幫手講多兩次
股市悶
肯定反彈
個類野

有大戶mon post

夜期插到
可摸耳平開比我走

早晨

今日衝day low 都殺曬啲牛先反彈

落大雨 閪冧啦

今日千跌熊軍無敵

終於等到呢日？

睇黎要落好大雨
冧硬

希望出現裂口低開再千跌

希望會有個小高台
我未上車

睇來今日又有牛list睇

升就升粒糖 跌就跌間廠

救命呀媽咪

仲想有高台
不問價沽啦

唔會跌㗎 美帝開市明明好靚綠燈

唉 又要睇住啲正股跌

熊市買牛

今日分分鐘裂口千跌掂埋230玩撚完了

Spi咁多人輸錢嘅？ 升好多喔
個個都40蚊買架

你仲call緊呀？
隔離post話234 call 你溝唔溝

港股依排吉下先，唔知個底會去到邊

淡殺（牛）
痴線 一切都完了

Ig跌400點
穿咗233

14蚊樓上玩咗成晚 一定有好多人輸錢喎

可能溝多張，但如果開市裂口穿左234就唔溝止蝕了

81% 人看升
爆倉 熊熊哈

我就係岩先發夢見到233嚇醒左
而家都未訓番

不問價買7500 是否不智

原來美女又股災
今日港女下試232喇

btw 乜而家學生哥要返學啦咩留名睇又爆

235>228>220

lixxxxx 睇23450 今日跌突啦

溝啦
23450溝一張
上望242，249，259
今朝去隔離post睇架
止蝕位22590

22590 要差唔多食成千點

呢啲叫Lower low呀

個止蝕位咁遠既

人地做成個trade plan 食成個大浪

食大浪係咁上下

食唔再大浪硬食成千點，我都會跟佢入，但個目標價會set 低d

又去返233 玩左4個月 重回起點

又要股災

都落到22590
仲止乜蝕，溝爆佢算啦

跟佢個止蝕位玩跌樓都唔掂啦

仲有200架嘛
輸1千好過輸3千

23450買入 22590止蝕 242食糊。。。
900點博750點。。。

睇遠D
佢有好多個食糊位簡
只係個止蝕位真係

242，249，259
你唔俾人259先食呀

看來我停左8年既一通account 可以注資再玩了

專業坐貨師

好啦 噉你call咗未呀
隔離都賺夠啦 你都加入一齊賺259食啦

我睇下我啲朋友call左未先
股票群個c9未走put 我都唔call住
佢好犀利成日贏

原來miki都跌埋樓

屌 一起身就夾200點

呢個止蝕位。。。細期計要18萬先可以加入啲個plan

牛b全死了

carry埋我飛天 please

carry埋我。。正股豬到仆街

驚系咩
唔通跌到0咩

仲有一個鐘見住港女玩fall guys

唔怕 22350止蝕
上望242

前排見佢話食左啲put
又話準備call
琴日彈先講前晚又入番put
啲人成日靜雞雞贏錢
叫佢教下人點睇又唔講

ig升緊
希望有位走

可能殺埋231就彈架啦

d牛b越殺越有 點彈

啲牛平呀嘛
點都有人願意博一博嘅

又有靚牛大餐

無近熊，太少誘因做上去

港女科技股

股升上去就係賺，加牛就再賺，講到升跌只為殺牛熊咁
雞同蛋咁，有股市先定有牛熊先

師兄，你重牛？

一定係有股市先

始終所制於股市升跌勢，大戶殺牛熊都要順勢而行，不過點睇都跌勢，緊係殺牛先啦

今日係加call 好機會好睇吉過

5仔係咪又特價喇

老母麵睇5蚊

因為平
如果博中就一倍以上咁賺

因為個個都信跌到底 可以撈底牛

琴晚美股冇收穫 一起床開app睇納指瀨屎 會心一笑

一 二百蚊 一手
真係好抵搏

琴晚牛gel得幾好

開市 幫手gel一gel都閪冧

落23000啦

熊軍會戰勝歸來 牛牛派掃進棺材

唔中就自動止蝕 以小博大

今日仲+唔+1

買遠500 貴啲冇咁多肉食 所以極牛先咁吸引

點解跌要跟得咁足

不嬲跟跌唔跟升

gg lu

淡友之門一直打開緊比你

有冇奇蹟推番上243

琴日真係升嘛

呃人以為235反彈

人黎 開個233比佢

升返晒
冇事發生過咁
熊軍又打飛機，牛軍又然

今日又跌幾多

串到仆街

熊軍日日賺唔撚係嘛
利申吉撚左

痴線，你睇miki
棍上到轉燈呀

美期大爆升 低開少少 直上242啦
熊軍逃生門 最後機會 唔走就等靶

跌咁小 點對得住牛軍

係係係，快d 追牛準備反彈

QQ勁假見530

國家隊認真唔係流

QQ 肯暴力救市未

勁假530 開市變500唔係未試過

話咁快紅左

恆指而家全部大陸莊
美股跌唔跟好奇咩

期指上返236比我平手走啦

讓世界感受痛楚

國家隊加油

無事啦跌曬了一陣肯定牛gel

真係買call日日輸
吉吉幾日一+1就輸

勁假510 有冇望跌穿500?

冇乜可能

港女求下你彈升啦，陰跌揾唔到位沽

233不死大芋牛
大芋倉位233露曬底

ADR 都506 啦收

其實恒指都痴線既
美股上下洗倉都仲係268
頂多穿前底
你老尾恒指234
上證都冇跌咁多啦
美股再上下洗多幾下
恒指歸零都得啦

無制裁就日日跌
制裁就日日升
行相反既喂

跌夠未啊

叫左你地咪打飛機架啦 又出事啦

一陣就穿

23450 係咪CALL 得啦

跌咁多點追呀仆街

可能殺埋233先

睇定啲先

條血肉長城唔係流架 上次跌到240 QQ先打到去503

很好味

其實係上邊熊仔未養肥 食落唔和味 咁梗係落去食左牛先

媽咪啊

唔係掛

港女又表演呑棍

睇隔離POST係講23450 order flow

Gap落

唉屌

Lixxxxxx巴23450call左期指
跟佢1張溝一溝試下先

仲係堅持23450

又要拎番淡友經濟論出黎

唔好高J 呀差唔多牛軍大反擊

岩先最低23445

人地講現貨

快D 推埋搵人開POST啦屌

call 左 la

997

睇完大戶牛236搬落233避難 我覺得23450呢個位都要跟住擺落去